林鄭應成立真誠對話真普選真獨立委員會

又話立即真誠對話，而家同佢平時係屋企見權貴有乜分別？
你做下樣都好呀。。。見有心人，但有心人係乜水都唔講，仲要我地睇返報導，係唔係玩野？
有心人係唔係唐唐，董伯伯，狼英，葉劉佢地？

傾下偽政府倒台後政權點交接都好